Tady je můj program ten tyden. Prácovní den dopoledne studuju čestinu. Lekce začina v 9 hodin a konči v 1 hodina. v ponděli v 6 hodin poslouchám rádio. v útery v 8 hodin se divám na televizi. Ve středu v 7 hodin pišu domácí úkol. Ve čtvrtek jdu do kina s Monikou. V pátek v 3 hodiny nákupuju 3 hodiny. V sobotu jedu na výlet na hrad Karlštejn v 1 hodina. v neděli hraju tenis v 3 hodiny. Ale o vikendu dopoledne mám čas. Co děláš o vikendu? MůXXXeš hrat volejbal? Ahoj. Eva
